<!DOCTYPE TS>
<TS>
  <context>
    <name>slaeconv</name>
    <message>
      <source>510008/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA CANALE 1, LA MACCHINA E' IN MODALITA MANUTENZIONE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>510100/PLC/PMC</source>
      <translation>ALIMENTAZIONE E LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510201/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - REAZIONI ASSIALI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510202/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - REAZIONI RADIALI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510203/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - CRUSHER O CHIP CONVEYOR.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510204/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - MARTINETTI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510205/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - ROTAIE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510206/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - ASPIRATORE FUMI</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510207/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510208/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510209/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - COMPENSAZIONE PRESSIONE TROPPO ALTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510216/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 1 - CILINDRI ASSI V NON IN POSIZIONE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>510218/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA - PORTE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>510308/PLC/PMC</source>
      <translation>PANNELLO OPERATORE NON E' IN MODALITA JOG.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>520008/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA CANALE 2, LA MACCHINA E' IN MANUTENZIONE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>520100/PLC/PMC</source>
      <translation>ALIMENTAZIONE E LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520201/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - REAZIONI ASSIALI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520202/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - REAZIONI RADIALI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520203/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - CRUSHER O CHIP CONVEYOR.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520204/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - MARTINETTI.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520205/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - ROTAIE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520206/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - ASPIRATORE FUMI</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520207/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520208/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520209/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - COMPENSAZIONE PRESSIONE TROPPO ALTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520216/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA NEL CANALE 2 - CILINDRI ASSI V NON IN POSIZIONE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>520218/PLC/PMC</source>
      <translation>LETTURA DISABILITATA - PORTE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600201/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z1 – SISTEMA DI MISURA SINISTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600202/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z1 – ROTAIE CHIUSE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600210/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z1 – COLLISIONE SISTEMA DI MISURA CON MARTINETTI</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600211/PLC/PMC</source>
      <translation>COLLISIONE ASSI Z1-Z2</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600212/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z1 – ESTRATTO SISTEMA DI MISURA SINISTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600401/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z2 – SISTEMA DI MISURA DESTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600402/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z2 – ROTAIE CHIUSE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600410/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z2 – COLLISIONE DEL SISTEMA MISURA CON I MARTINETTI</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600411/PLC/PMC</source>
      <translation>COLLISIONE ASSE Z2, Z1</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600412/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE Z2 – ESTRATTO SISTEMA DI MISURA DESTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600508/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO MANDRINO SP1, MANDRINO SP1 NON OK</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600509/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO MANDRINO – NON IN CONDIZIONE PER ROTAZIONE MANDRINO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600608/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO MANDRINO S2, MANDRINO SP2 NON OK</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600708/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO MANDRINO S3, MANDRINO SP3 NON OK</translation>
    </message>
    <message>
      <source>600808/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO MANDRINO S4, MANDRINO SP4 NON OK</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>600900/PLC/PMC</source>
      <translation>ASSE W, CONDIZIONI DI MOVIMENTO NON PRESENTI.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601108/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE U1 – CONTROLLARE LE PORTINE DEL SISTEMA DI MISURA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601208/PLC/PMC</source>
      <translation>ARRESTO ASSE U2 – CONTROLLARE LE PORTINE DEL SISTEMA DI MISURA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601308/PLC/PMC</source>
      <translation>47S2, 57S2, NON POSSIBILE MUOVERE I RULLI, REAZIONE RADIALE NON ARRETRATA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601309/PLC/PMC</source>
      <translation>IN JOG MUOVE ASSE V1 SOLO CON REAZIONI ASSIALI GIU’</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601310/PLC/PMC</source>
      <translation>ROTAIA NON CHIUSA IN MODALITA’ AUTOMATICA PER ABBASSARE V1</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601408/PLC/PMC</source>
      <translation>47S2, 57S2, NON POSSIBILE MUOVERE I RULLI, REAZIONE RADIALE NON ARRETRATA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601409/PLC/PMC</source>
      <translation>IN JOG MUOVE ASSE V2 SOLO CON REAZIONI ASSIALI GIU’</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601410/PLC/PMC</source>
      <translation>ROTAIA NON CHIUSA IN MODALITA’ AUTOMATICA PER ABBASSARE V2</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601508/PLC/PMC</source>
      <translation>47S2, 57S2, NON POSSIBILE MUOVERE I RULLI, REAZIONE RADIALE NON ARRETRATA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601509/PLC/PMC</source>
      <translation>IN JOG MUOVE ASSE V3 SOLO CON REAZIONI ASSIALI GIU’</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601510/PLC/PMC</source>
      <translation>ROTAIA NON CHIUSA IN MODALITA’ AUTOMATICA PER ABBASSARE V3</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601608/PLC/PMC</source>
      <translation>47S2, 57S2, NON POSSIBILE MUOVERE I RULLI, REAZIONE RADIALE NON ARRETRATA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601609/PLC/PMC</source>
      <translation>IN JOG MUOVE ASSE V4 SOLO CON REAZIONI ASSIALI GIU’</translation>
    </message>
    <message>
      <source>601610/PLC/PMC</source>
      <translation>ROTAIA NON CHIUSA IN MODALITA’ AUTOMATICA PER ABBASSARE V4</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700000/PLC/PMC</source>
      <translation>03S1, MASSIMA TEMPERATURA DELL’ARMADIO ELETTRICO SINISTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700001/PLC/PMC</source>
      <translation>03S2, MASSIMA TEMPERATURA DELL’ARMADIO ELETTRICO DESTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700002/PLC/PMC</source>
      <translation>SPEGNIMENTO INTERRUTTORE TERMICO 03Q5 E 03Q6 DEL CONDIZIONATORE D’ARIA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700003/PLC/PMC</source>
      <translation>02Q1 - 02Q3 SPEGNIMENTO LINEA PRINCIPALE ARMADIO ELETTRICO SINISTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700004/PLC/PMC</source>
      <translation>03Q3 - 03Q4 SPEGNIMENTO LINEA PRINCIPALE ARMADIO ELETTRICO DESTRO</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700005/PLC/PMC</source>
      <translation>03Q2 - 03Q8 - 03Q11 - PROTEZIONI TERMICHE INTERVENUTE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700006/PLC/PMC</source>
      <translation>02Q2 - INTERVENTO PROTEZIONE TERMICA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700007/PLC/PMC</source>
      <translation>EMERGENZA MACCHINA INTERVENUTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700031/PLC/PMC</source>
      <translation>43S1, TIMEOUT APERTURA PORTINA SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700032/PLC/PMC</source>
      <translation>43S2, TIMEOUT CHIUSURA PORTINA SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700033/PLC/PMC</source>
      <translation>43S4, TIMEOUT ESTRAZIONE SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700034/PLC/PMC</source>
      <translation>43S3 - TIMEOUT RICOVERO SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700060/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA MANUALE ATTIVA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700061/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA AUTOMATICA ATTIVA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700062/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA SETTING ATTIVA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700057/PLC/PMC</source>
      <translation>53S1, TIMEOUT APERTURA PORTINA SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700035/PLC/PMC</source>
      <translation>43S2, TIMEOUT CHIUSURA PORTINA SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700036/PLC/PMC</source>
      <translation>53S4, TIMEOUT ESTRAZIONE SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700037/PLC/PMC</source>
      <translation>53S3 - TIMEOUT RICOVERO SISTEMA DI MISURA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700038/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO AVANTI REAZIONE ASSIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700039/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO INDIETRO REAZIONE ASSIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700040/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO AVANTI REAZIONE ASSIALE DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700041/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO INDIETRO REAZIONE ASSIALE DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700042/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT BLOCCAGGIO ROTAIA DI SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700043/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT SBLOCCAGGIO ROTAIA SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700044/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT APERTURA ROTAIA SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700045/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT CHIUSURA ROTAIA SINISTRA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700046/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT BLOCCAGGIO ROTAIA DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700047/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT SBLOCCAGGIO ROTAIA DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700058/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT APERTURA ROTAIA DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700059/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT CHIUSURA ROTAIA DESTRA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700048/PLC/PMC</source>
      <translation>ASSE V1 NON ABILITATO.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700049/PLC/PMC</source>
      <translation>ASSE V2 NON ABILITATO.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700050/PLC/PMC</source>
      <translation>ASSE V3 NON ABILITATO.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700051/PLC/PMC</source>
      <translation>ASSE V4 NON ABILITATO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700052/PLC/PMC</source>
      <translation>DATO MACCHINA PRESSIONE COMPENSAZIONE MASSIMA TROPPO ALTO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700053/PLC/PMC</source>
      <translation>COMPENSATION: SISTEMA DI MISURA ATTIVO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700054/PLC/PMC</source>
      <translation>PRESSIONE DI COMPENSAZIONE TROPPO BASSA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700055/PLC/PMC</source>
      <translation>PRESSIONE DI COMPENSAZIONE TROPPO ALTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700100/PLC/PMC</source>
      <translation>M55: BLOCCO LETTURA REAZIONE RADIALE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700101/PLC/PMC</source>
      <translation>M50: BLOCCO LETTURA REAZIONE RADIALE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700102/PLC/PMC</source>
      <translation>M2=50: BLOCCO LETTURA REAZIONE RADIALE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700103/PLC/PMC</source>
      <translation>M3=50: BLOCCO LETTURA REAZIONE RADIALE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700121/PLC/PMC</source>
      <translation>47B1, TIME-OUT CONTATTO CON SALA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700122/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO INDIETRO REAZIONE RADIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700123/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT POSIZIONAMENTO A 0° REAZIONE RADIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700124/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT POSIZIONAMENTO A 90° REAZIONE RADIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700125/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO AVANTI REAZIONE RADIALE SINISTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700126/PLC/PMC</source>
      <translation>57B1, TIME-OUT CONTATTO CON SALA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700127/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO INDIETRO REAZIONE RADIALE DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700128/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT POSIZIONAMENTO A 0° REAZIONE RADIALE DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700129/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT POSIZIONAMENTO A 90° REAZIONE RADIALE DESTRA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700130/PLC/PMC</source>
      <translation>TIME-OUT MOVIMENTO AVANTI REAZIONE RADIALE DESTRA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700131/PLC/PMC</source>
      <translation>EMIREL IN ERROR, RESETTARE IL DISPOSITIVO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700132/PLC/PMC</source>
      <translation>87Q1: PROTEZIONE TERMICA CRUSHER INTERVENUTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700133/PLC/PMC</source>
      <translation>EMIREL MOTORE TRASPORTATORE TRUCCIOLI RAMO 1 IN ERRORE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700134/PLC/PMC</source>
      <translation>85Q1: PROTEZIONE TERMICA TRASPORTATORE TRUCCIOLI RAMO 1 INTERVENUTA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700135/PLC/PMC</source>
      <translation>EMIREL MOTORE TRASPORTATORE TRUCCIOLI RAMO 2 IN ERRORE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700136/PLC/PMC</source>
      <translation>85Q2: PROTEZIONE TERMICA TRASPORTATORE TRUCCIOLI RAMO 2 INTERVENUTA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700150/PLC/PMC</source>
      <translation>81Q1 - 81Q3, INTERVENTO MAGNETOTERMICO LINEA CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700151/PLC/PMC</source>
      <translation>81B1A, LIVELLO OLIO MINIMO INTERNO ALLA CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700152/PLC/PMC</source>
      <translation>81B4, LIVELLO OLIO AL DI SOTTO DEL MINIMO NELLA CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700153/PLC/PMC</source>
      <translation>81B2: CONTROLLARE FILTRO P1 CENTRALINA IDRAULICA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700154/PLC/PMC</source>
      <translation>81B3, CONTROLLARE FILTRO T1 CENTRALINA IDRAULICA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700155/PLC/PMC</source>
      <translation>81B4, MINIMA TEMPERATURA OLIO DEL REFRIGERATORE</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700156/PLC/PMC</source>
      <translation>81B5, MASSIMA TEMPERATURA OLIO DEL REFRIGERATORE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700157/PLC/PMC</source>
      <translation>PIU POMPE SONO ATTIVE CONTEMPORANEAMENTE, SPEGNERNE UNA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700158/PLC/PMC</source>
      <translation>ERRORE AVVIO DELLA POMPA, CONTROLLARE SOFT START.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700200/PLC/PMC</source>
      <translation>ASPIRATORE FUMI NON IN MODALITA' AUTOMATICA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700201/PLC/PMC</source>
      <translation>ASPIRATORE FUMI IN ERRORE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700202/PLC/PMC</source>
      <translation>BOX PIENO ASPIRATORE FUMI, NECESSARIO SVUOTARLO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700203/PLC/PMC</source>
      <translation>QUADRO ASPIRATORE FUMI SPENTO.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700222/PLC/PMC</source>
      <translation>41Q2, INTERRUTTORE PROTEZIONE MOTORE, MANDRINO S1,S2 VENTILATORI</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700223/PLC/PMC</source>
      <translation>51Q2, INTERRUTTORE PROTEZIONE MOTORE, MANDRINO S3,S4 VENTILATORI</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700226/PLC/PMC</source>
      <translation>43B2, MACCHINA SENZA PRESSIONE ARIA</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700335/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE SERVICE INSERITA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700336/PLC/PMC</source>
      <translation>MACCHINA MODALITA' IN SERVICE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700337/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE 1 INSERITA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700338/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA’ MANUALE ATTIVA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700339/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE 2 INSERITA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700340/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA’ AUTOMATICA ATTIVA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700341/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE 3 INSERITA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700342/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA’ MANUTENZIONE ATTIVA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700343/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE 4 INSERITA.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700344/PLC/PMC</source>
      <translation>MODALITA’ RIESRVATA ATTIVA (NON USATA).</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700345/PLC/PMC</source>
      <translation>ERRORE RICONOSCIMENTO DELLA CHIAVE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700346/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO IN ERRORE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700347/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO LETTURA CHIAVE IN ERRORE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700348/PLC/PMC</source>
      <translation>CHIAVE NON INSERITA.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700500/PLC/PMC</source>
      <translation>05A1: DISPOSITIVO PROFINET ASSENTE, CONTROLLARE CAVO DI RETE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700501/PLC/PMC</source>
      <translation>05A3: DISPOSITIVO PROFINET ASSENTE, CONTROLLARE CAVO DI RETE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700502/PLC/PMC</source>
      <translation>05A2: DISPOSITIVO PROFINET ASSENTE, CONTROLLARE CAVO DI RETE.</translation>
    </message>
    <message>
      <source>700503/PLC/PMC</source>
      <translation>05A10: DISPOSITIVO PROFINET ASSENTE, CONTROLLARE CAVO DI RETE.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700600/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A17 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700601/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A18 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700602/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A19 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700603/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A20 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700604/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A42 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700605/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A21 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700606/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A22 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700607/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A1: SCHEDA 05A41 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700608/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A31 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700609/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A32 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700610/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A33 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700611/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A34 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700612/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A35 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700613/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A36 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700614/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A37 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700615/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A38 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700616/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A39 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700617/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A40 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700618/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A44 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700619/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A45 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700620/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A46 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700621/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A47 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700622/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A48 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700623/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A2: SCHEDA 05A49 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700624/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A3: SCHEDA 05A70 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700625/PLC/PMC</source>
      <translation>DISPOSITIVO 05A10: SCHEDA 05A72 SAFETY IN PASSIVAZIONE, NECESSARIO PREMERE RESET DA QUADRO.</translation>
    </message>
	  <message>
      <source>700900/PLC/PMC</source>
      <translation>PORTA OPERATORE CENTRALE APERTA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700901/PLC/PMC</source>
      <translation>PORTA SCALE SINISTRA, APERTA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700902/PLC/PMC</source>
      <translation>PORTA SCALE DESTRA, APERTA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700903/PLC/PMC</source>
      <translation>UNA O PIU EMERGENZE INTERVENUTE LATO SINISTRA MACCHINA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700904/PLC/PMC</source>
      <translation>UNA O PIU EMERGENZE INTERVENUTE LATO DESTRA MACCHINA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700905/PLC/PMC</source>
      <translation>HTR MCP NON ABILITATO: LE PORTE DELLE SCALE DEVONO ESSERE CHIUSE ED EMERGENZA RIPRISTINATA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700906/PLC/PMC</source>
      <translation>HTR SCALE SX NON ABILITATO: PORTA SCALE DESTRA ED OPERATORE DEVONO ESSERE CHIUSE ED EMERGENZA RIPRISTINATA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700907/PLC/PMC</source>
      <translation>HTR SCALE DX NON ABILITATO: PORTA SCALE SINISTRA ED OPERATORE DEVONO ESSERE CHIUSE ED EMERGENZA RIPRISTINATA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700908/PLC/PMC</source>
      <translation>SHUNTER ABILITATO LATO MACCHINA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700909/PLC/PMC</source>
      <translation>NON SONO PRESENTI LE CONDIZIONI DI LUCE VERDE, NON E' POSSIBILIE FAR ENTRARE IL TRENO</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700910/PLC/PMC</source>
      <translation>40KA2-04KA3: NON E' POSSIBILE ACCENDERE LA MACCHINA, CONTROLLARE FEEDBACK CONTATORI.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700911/PLC/PMC</source>
      <translation>NON E' POSSIBILE ACCENDERE LA MACCHINA, LA MACCHINA DEVE ESSERE IN MODALITA' MANUALE.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700912/PLC/PMC</source>
      <translation>NON E' POSSIBILE ACCENDERE LA MACCHINA, RIPRISTINARE TUTTI I PULSANTI D'EMERGENZA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700913/PLC/PMC</source>
      <translation>NON E' POSSIBILE ACCENDERE LA MACCHINA, MODALITA' SHUNTER ATTIVA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700914/PLC/PMC</source>
      <translation>NON E' POSSIBILE ACCENDERE LA MACCHINA, ARIA NON PRESENTE NEL IMPIANTO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700915/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA, UNO O PIU COMPONENTI NON SONO IN CONDIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700916/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA, METTERE LA MACCHINA IN MODALITA MANUALE PER SPEGNERLA.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700917/PLC/PMC</source>
      <translation>45YS4: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700918/PLC/PMC</source>
      <translation>45YS5: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700920/PLC/PMC</source>
      <translation>55YS4: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700921/PLC/PMC</source>
      <translation>55YS5: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700922/PLC/PMC</source>
      <translation>46KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700923/PLC/PMC</source>
      <translation>47KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700924/PLC/PMC</source>
      <translation>47KA2: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700925/PLC/PMC</source>
      <translation>48KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700926/PLC/PMC</source>
      <translation>56KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700927/PLC/PMC</source>
      <translation>57KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700928/PLC/PMC</source>
      <translation>57KA2: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700929/PLC/PMC</source>
      <translation>58KA1: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE VALOLA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700930/PLC/PMC</source>
      <translation>81KM1A: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE SICUREZZE POMPA, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700931/PLC/PMC</source>
      <translation>89KM1A: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE SICUREZZE ASPIRATORE FUMI, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
	  <message>
	  <source>700932/PLC/PMC</source>
      <translation>04KA3: IMPOSSIBILE RIPRISTINARE SICUREZZE CRUSHER, MANCA SEGNALE FEEDBACK, CONTROLLARE CABLAGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701939/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: REAZIONI ASSIALI NON IN PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701941/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: REAZIONI ASSIALI NON IN PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701942/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: MARTINETTI NON IN PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701943/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: REAZIONI RADIALI NON IN POSIZIONE INDIETRO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701944/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: SISTEMA DI MISURA NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701945/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: LE PORTE DEI SISTEMI DI MISURA NON SONO CHIUSE.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701946/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: ROTAIE NON BLOCCATE E NON IN POSIZIONE DI CHIUSO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701948/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: ASSE X1 O X2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701949/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: ASSE Z1 O Z2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701950/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: ASSI V1,V2,V3,V4 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>701951/PLC/PMC</source>
      <translation>IMPOSSIBILE SPEGNERE LA MACCHINA: ASSI U1 O U2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702039/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: REAZIONI ASSIALI NON IN CONDIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702040/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: TRASPORATORE TRUCCIOLI ATTIVO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702041/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: MARTINETTI NON IN CONDIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702042/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: REAZIONI RADIALI NON IN CONDIZIONE DI POSIZIONE INDIETRO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702043/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: REAZIONI RADIALI NON IN POSIZIONE BASSA.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702044/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: SISTEMA DI MISURA NON E' IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702045/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: PORTE SISTEMA DI MISURA NON CHIUSE.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702046/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: ROTAIE NON CHIUSE E BLOCCATE.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702048/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: ASSI X1 O X2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702049/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: ASSI Z1 O Z2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702050/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: ASSI V1, V2, V3, V4 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
    <message>
	  <source>702051/PLC/PMC</source>
      <translation>PASSAGGIO TRENO NON CONSENTITO: ASSI U1 O U2 NON IN POSIZIONE DI PARCHEGGIO.</translation>
    </message>
  </context>
</TS>
